大J : 粉紅戰隊係自己人，我做錯了，對唔住。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好再捉鬼
鬼就係想你諗辦法捉佢/捉錯手足

年輕人好榜樣，支持

錯咗會改

百屌成才

引戰狗

知錯能改 下次唔好啦

道歉就算啦

算啦

隔離post仲話屌佢既人on9，話扮捉鬼都睇唔明

自己帶完風向，自己搞返掂，

知錯能改

達哥贏返場先

學今日個義士個記者會噤講 咪捉鬼 只要齊上齊落 驚咩鬼

錯就認 大把人炒車啦 算啦

出黎表下態食過煙 又以為上到位可以做大台

錯咗道歉冇事

不分化不篤灰不割庶

九月一機場見

人哋撐警大遊行都去埋

影俾全世界睇裏面係咩人

你又做咗啲咩咁偉大搞分化

大J點解正常咗咁多

狗官要學你

洗唔洗咁快護主
屌下又唔得 又係分化
講完人係鬼 再道歉就最唔分化

出左去黃大仙跟唔徹
粉紅係自己人係邊個post

記者會自己講 類似一個小團體 係自己識既人辦認

算佢啦

Respect Everyone You Meet

仲信大J 你班人係咪斯德哥爾摩

關注緊

大 j好波

大J係咪想逼死達狗呀

肯認錯

不分化

做法唔完美 但可接受

咪係
冷氣軍師

你出左幾多日？

人地放棄成個大陸巿場呀！

邊有贏 最多咪打和

...

唔好再捉鬼

收到風，粉紅戰隊是達粉

特登陰大Ｊ捉鬼

已ＦＡＣＴ ＣＨＥＣＫＥＤ

多口問下 點解要有標記

連登仔炒晒車

其實無衝突喎
對外會講不分化唔捉鬼
但見到勁可疑嘅人時候好難當睇唔到嘅
咁佢道歉係因為佢真係炒咗車捉錯姐
抱觀望態度is ok
利申：唔係佢fan屎

但其實將無利嘅pt轉番落我哋身上，真係好

on9冇香港人佢有今日？本份黎

岩呀，岩岩就留言講緊點解佢咁做大家仲讚佢，佢依下根本 送大家一程咁喎

雖然唔喺咩大事，但難保下次有咩大事，佢都會咁做架嘛。

從來無本份

四大天王，容祖兒 有無表態

同路人 點都撐！

知錯能改 無扮死狗ok接受

識得撤回

ok 大家手足
可接受

捉乜撚野鬼
以為自己好撚醒？想立功？
鬼要做既野得兩樣
1.清場個陣現身捉人
2.帶頭殺狗

有時講野唔洗咁難聽既
佢都係有心人黎 道左歉咪算囉

Push

就係咁簡單

肯道歉 可接受 但不容再捉鬼

知錯能改 不割

Respect

我相信好多人呢兩個月都有做錯過嘢，某程度係反映真係好關心成件事先會忙中有錯，最緊要及時檢討修正就夠。

👮‍♂️

達狗咪又係靠香港人上位
依家佢又去左邊
講本份?咁你作為香港人又做咗咩本份呀

我硬係佢道歉得好唔順氣
屌哂鬼話唔啱聽就走
Anyway 唔係分化唔係話道德高地 知錯能改就好

冷處理算，下次再發生佢實會被人屌到反肚

up

每個人都有錯既時候 肯道歉已經夠
檢討 道歉 不分化 不割席
大J影響力 大家有眼睇

Unfolloed 純粹近排Follow 但是講到自已好偉大好嘔心 條友算是中立偏淺黃但是捉鬼唔屌唔得

佢有上前線

極深黃表示佢段最後回覆好撚難聽
總結算佢啦不過我深黃唔會原諒

who??

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，呢場戰役係無可避免要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

最恐怖既鬼係你心裡!
捉左自己心裡隻鬼先!
未捉到之前唔好捉鬼!
只會令同路人離開你!

不支持big J了

肯認錯，好過香港政府

有手足91當日見到大J，唔該勸勸佢企番係自己立場一邊拍野 勸佢唔好再扮記者

捉鬼留比警察捉好過啦

睇完今日前線個記招之後的確開左竅

金田一

不割蓆

反送中之後做左大j哥哥fans鳥

D旅行片好高汁

咩叫本份
人人盡本份
黑警都盡本份
今日我地唔駛挨得咁辛苦

原意係好，衰在未fc而已。

知錯能改 叻過好多連登仔啦

支持大j

支持大j
有承擔

叻仔

有冇諗過你個對外文宣會影響埋和理非嘅人，然後就會開始有班人覺得「衝就係鬼」
2014雨革就會有機會重演

最恐怖既一點係
搞到鬼組隊捉人除手足口罩/面巾 etc

大j就真係贏緊5比0喇

免費比連登gay佬屌屎忽謝罪啦

最緊要肯認錯
唔似得hocc文化監暴唔認錯仲要話心熱普城

終於明白捉鬼嘅恐懼

知錯能改 不割蓆

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

推

大j

正宗識少少扮代表

炒車姐
佢肯認錯
永不割蓆

想知邊度人地有大台？
好撚心唔好咁肉酸啦死毒撚

起碼有道歉

知錯能改
善莫大焉

屌又嚟，講撚咗幾多萬次，捉鬼唔係唔會捉，唔撚通明知係鬼都唔撚捉咩大佬，但無論係前線定後和理非，只顧住捉鬼對成個運動有乜撚野好處啊請問？ 何況你捉唔捉得哂啊大佬？啲鬼就好撚似每日都會刷新咁，次次唔撚同，你一日五大訴求冇一樣實行，一日啲鬼會愈嚟愈多，哂時間搵鬼出嚟不撚如做實事求事嘅野啦，淨係想捉鬼屌你真係同有糾察隊冇分別架。

乜7野粉紅戰隊 唔識阿仆街

知錯能改，善莫大焉。

縮翻左入佢老母個閪到索緊人仔喇
仲洗理你地班達狗黨

佢本身已經超級有米

得架喇

兵荒馬亂

大家都緊張

香港人

一齊再行前多步

堅持到鐵咁硬

由達粉變j粉

大j一路都做左好多嘢支持運動 會繼續支持佢

可接受 但可以改善

好欣賞佢

可能大是大非前先見到一個人真面目

有落過場咩

支持大J

發覺今次大家都進步左
做錯左即刻認
而且肯包容返
團結一致 齊心抗暴

敢做敢認

我都想講sorry

接受

仲以為佢想玩暗黑兵法

求片
未睇

無所謂啦 有腦嘅都知大J係on9

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

大j冇記者證去到咁前

而家黑警郁啲就要check啲人係唔係記者

小心啲呀大j哥哥

有錯咪認

知錯能改,肯認就算喇

如果要爭取道德高地。我地用香港抗爭者名義眾籌amazon救火有無得諗?

Damage is done
Say個sorry就冇野
連登仔😂😂😂😊😊😊☺️

肯道歉 算你啦 因為唔少都話鬼 不過有人講係我哋精英小隊就算啦
唔少人有誤會

達哥都肯改啦

而家呢個年代肯認錯係難能可貴
大J

屌你
828呢
831呢
唔去哂唔收貨
※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第37日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

有冇人覺得佢最後嗰句好撚閪

我翻譯一下. 唔好意思囉，我咪刪咗囉條片· 留咗上網嗰啲我都無計㗎，咪撚再cher住我啦.

仲達乜鳩

91機場

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

支持達哥 大J收皮啦

貼地大j 唔似某人仲死口唔認錯

佢好明顯只係太著緊

回頭是岸！撐你！0.1機場見！

錯就要屌番醒 醒番咪握個手囉 不割蓆

柒左道歉咪幾好

等有機會blocked你好耐 bye三毛

點解金水做唔到

咁你想點？

想你彈開，柒少陣

大家都真心為件事好

有承擔

點FC粉紅戰隊係自己人? 我未分到?

同埋對家有哂所有CAM片有鬼喺示威者
無可能唔安插鬼喎

我明唔捉鬼 支持兄弟爬山各有各做
但呢單粉紅隊係自己人?

林鄭肯認錯未

道歉係因為捉錯鬼呀
捉鬼啦繼續屌你老母臭閪

成個po最柒係你喎

你老母最柒
生左你個閪人

你地知唔知大J最大既價值係佢有好多小學雞 fans，
無大J的話，隨時俾班蝗同學同化曬。

大j哥哥

係唔係鬼都唔緊要，起碼都知咁樣好易認到，唔好再用